有個鬼佬喺FB撐國安法，仲要過萬followers

幾乎每個po都係屌香港示威者搞亂香港
仲要有好多留言撐佢

跟手google一下 原來虎報記者嚟

然後又發現咗佢係疑似英籍人士

原來英國人都撐我哋國安法呀

利申：愛黨愛國，希望比多啲人知道香港有好多人都撐中國 愛香港嘅

大家可以入去佢fb留言 表達一下對佢嘅支持

推

咁愛國
不如放棄英藉拎支那藉啦

推呀

可能已經係 不過佢斯里蘭卡裔 就算以前冇喺英國入籍 都好大機會97前攞咗BC

你愈入去鬧佢就愈紅

曲線幫佢推post

得果萬幾人就算9數la佢

拉

同英國home office 講

想幫國際線，直接去twitter reddit推返自己友既post就得

唔好去對家既post 幫人推

未入黎已經知係Nury

涉嫌干擾中國內政

如果你有入過fb 啲 expats group 就知

鬼佬根本冇幾多個會支持你

反而會覺得你哋打人堵路燒國旗好暴力所以支持國安法嚟收你皮

我見到大把外國group嘅expats都支持香港喎你入撚左咩group睇到好多外國人屌香港人？你係乜野人咪入乜野group囉...

其實唔需要理呢d人，五毛都唔洗理
任何事物都一定有正反兩面
歷史上任何革命都有人支持有人反對

贏家，話事
輸家，收皮

香港人專心d打國際線，自己友團結d已經好足夠

正又可以制裁

你嗰group叫咩名
等我入去睇下順眼返都好

中共大外宣一部份
你入去同去argue佢仲開心
唯有ignore啦

檢舉啦